XX中學 似有份參與白衣屠城其中一位暴徒

推爆佢

對腳好正

阻一阻你

27號元朗反三黑 將會係爭取香港民主最重要既一日 簡而言之：勿 衝 ！

下，嗰間不嬲好雜
但都ok嘅

有冇睇片對人樣先
唔係打啲野就話係佢
Fact check

幫手散播新聞去其他地方

721 警員驅趕記者，向橋下的示威者發射橡膠子彈

推爆之前有冇人fc下對到片cap圖做證？剩一張相極易借刀